**Разработать сайт для регистрации студента на курсы.**

Пользователь (_аутентификация и авторизация не требуются_), вошедший на сайт, может:
- просмотреть список доступных для регистрации курсов с информацией о   
    - названии (`string`);  
    - планируемой дате старта(`DataTime`);   
    - продолжительности (`int`);   
    - статусе (перечисление со значениями `Сompleted`, `Planned`, `Recruiting`, `In Progress`); 
- просматривать список слушателей, зарегистрированных на выбранный из заданного списка курс (имя, фамилия);
    - просматривать можно только списки слушателей со статусами `Recruiting` и `In Progress`;
- зарегистрироваться на курс, указав   
        - имя, фамилию (`string`);  
        - e-mail (`string`);   
        - университет (`string`)(название университета предлагается в виде выпадающего списка);   
        - курс (перечисление со значениями `First`, `Second`... - при регистрации выпадающий список);   
    - зарегистрироваться можно только на курс со статусом `Recruiting`(реализовать с помощью ссылки/кнопки на регистрацию, отображаемой рядом с такого рода курсом);
    - данные, вводимые пользователем для регистрации на курс проходят валидацию (на стороне сервера и на стороне клиента);
    - зарегистрироваться можно на несколько курсов одновременно;
    - после успешной регистрации отображается соответствующее сообщение.

Требования при реализации:
- в качестве шаблона проекта использовать ASP.NET Core MVC без аутнтификации
- для эмулирования сохранения данных в базу данных можно использовать статический класс `Repository`  

```
public static class Repository
{
    public List<Training> Trainings { get; set; } = new List<Training>(){ .... };
    public List<Member> Members { get; set; } = new List<Member>() { ..... };
    ...
}
```  
свойства которого инициализировать стартовыми значениями для курсов и слушателей;
- представления должны быть стилизованы и использовать одинаковый `_Layout.cshtml`;
- в случае ошибки на сервере возвращать кастомную страницу с "описанием ошибки";

